其實今日最後可能乜事都冇

推

突然放風, 全港咁多區都有事?

但又冇人影到今日大把人集會D 相...

似政府放風搞白色恐怖, 想間接要宵禁 (陰謀論)

其實我都唔明
乜唔係會用槍出大頭佛, 或等落單伏撃
搞到拍戲咁人地都走啦

商場都關
又可以信下既...

其實到而家都冇人知道元朗屯門呢一刻點

做算真係打，點解環要鎖商場，點解會係商場開戰

感覺似白色惡怖

我都想乜事都無
大家有得安全翻企食飯

商場落閘係唔想啲員工放工奶野
有返啲人性都會咁做
如果收工時段咁多人 容乜易誤傷平民
唔係話係商場到打 係出面打一樣影響到平民